<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
    <id>https://onicalls.github.io/parches</id>
    <title>Scream and Survive: 1.5 Blog</title>
    <updated>2024-01-02T00:00:00.000Z</updated>
    <generator>https://github.com/jpmonette/feed</generator>
    <link rel="alternate" href="https://onicalls.github.io/parches"/>
    <subtitle>Scream and Survive: 1.5 Blog</subtitle>
    <icon>https://onicalls.github.io/img/favicon.ico</icon>
    <entry>
        <title type="html"><![CDATA[Parche 1]]></title>
        <id>https://onicalls.github.io/parches/parche-1</id>
        <link href="https://onicalls.github.io/parches/parche-1"/>
        <updated>2024-01-02T00:00:00.000Z</updated>
        <summary type="html"><![CDATA[Cambios en Towny:]]></summary>
        <content type="html"><![CDATA[<p><strong>Cambios en Towny:</strong></p>
<ul>
<li>Ahora las towns son gratis. Tampoco hay manteción diaria, ni hay cobro por claimear.</li>
<li>Para crear una town usa /town create NOMBRE. Para eliminarla, usa /town disband. El resto de comandos son iguales.</li>
<li>Para claimear más terreno ya no se necesita invitar jugadores, a cambio, se subirán de nivel las towns metiendo dinero en el banco.</li>
</ul>
<p><strong>Fórmulas:</strong></p>
<ul>
<li>Nivel(x) = 2000 VM*x</li>
<li>Claim(x) = 6 + 6*(x-1)</li>
<li>Amigo(x) = 5 + 5*(x-1)</li>
</ul>
<p><strong>Advertencia:</strong></p>
<ul>
<li>Los que se vean sorprendidos usando exploits nuevos o robando towns que aun no han transicionado al nuevo sistema se irán banneados por 1 semana y se les quitará los objetos robados.</li>
</ul>
<p><strong>Cambios en el nether:</strong></p>
<ul>
<li>Todos los mobs han bajado su daño de 12 a 8.</li>
<li>Todos los mobs han bajado su probabilidad de aparición.</li>
</ul>
<p><strong>Cambios en el gacha</strong></p>
<ul>
<li>Se han eliminado los libros de encantamientos especiales por incompatibilidad.</li>
<li>Se ha agregado nuevas recompensas en el gacha terreste, incluyendo la velocidad de samurai, la katana y el guante de golem.</li>
</ul>
<p><strong>Sistema de ordenamiento de cofres</strong></p>
<ul>
<li>Pronto subiré un video en la Wiki enseñando a ordenar sus cofres de manera automática, así que atentos a <a href="https://sascraft.club/" target="_blank" rel="noopener noreferrer">https://sascraft.club/</a></li>
<li>Requerirá Ingeniería 3.</li>
</ul>
<p><strong>Nuevos muebles</strong></p>
<ul>
<li>En la máquina de ingeniería 2 podrán obtener muchos objetos decorativos a través de material reciclado.</li>
</ul>
<p><strong>Cambios en los jefes</strong></p>
<ul>
<li>Se han bajado un 20% del daño a los minijefes de la Tierra.</li>
<li>Ahora los minijefes tienen la habilidad de dirigirse a los proyectiles.</li>
<li>Ahora tienes un 20% de probabilidad de debilitar a tu enemigo mediante golpes críticos.</li>
</ul>
<p><strong>Mesa de encantamientos</strong></p>
<ul>
<li>Ahora puedes colocar las librerías hasta 10 bloques más lejos del centro y los contará igual.</li>
</ul>]]></content>
        <author>
            <name>Onicalls</name>
            <uri>https://github.com/endiliey</uri>
        </author>
        <category label="sas" term="sas"/>
    </entry>
</feed>